武漢肺炎係香港整死第一個人 有咩想同林鄭講？

林鄭：賤命一條

林鄭: no stake in the society

我支持佢連任

根本就收到order要香港人死，然後又大龍鳳要香港人歸順共產黨

想去deep web買起淋病

雖然死既係愛支藍屍冇乜所謂
不過一定要封關保障真港人

中央全力支持林鄭月娥政府全力屠殺香港人

人終需一死

林鄭: 800 萬減 1 姐

我：無錯啊！佢系藍絲。
林鄭：我感到非常抱歉。
林鄭個腦：都系賤命一條。

39歲(不治)

林鄭 恭喜你又攞第一
第一個因為武漢肺炎喺香港死嘅人